關於黨鐵個舊嘢(黑盒)

利申：IT dog + 鐵路撚
首先 我唔係話黨鐵唔會追蹤你
佢追蹤你係必然嘅 最好就唔好搭
返番正題
嗰舊黑盒係比mtr個app知道佢而家係咩站
有用過落站通知都知道佢要開藍牙先用到
至於點解
請用下腦
地底冇GPS
有個藍牙beacon同部電話講佢而家係咩站
咁樣落車通知先會準確
Citymapper MTR個落站通知甩晒咪就係咁解囉

仲有我係呢一度屌下你班仆街
有關IT嘅嘢
唔該搵吓IT撚傾下
唔好自己估估下
開po以為自己神探
仲要推到熱門
散播錯誤資訊
真係屌你老母

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

最後聽日7:00要見到你

屌你成班戇鳩仲喺度推po
發夢本身就唔應該搭地鐵啦
熄乜撚嘢藍牙

推

呢啲po真係睇到激鳩氣
乜柒都唔識
講到好似自己CIA咁
真係戇撚鳩

IT嘢
搵IT撚
多謝合作